空投部隊

推 尖咀旺角西九上水返工返學既人或者居民
每日空投民主自由反送中俾自由行個班
等佢地帶上大陸有冇得諗